而家用国安法莫須有拉人，同納粹黨亂拉猶太人冇分別！

都係反人類戰爭罪，會咩一世！

當年億國納粹黨，圍起條街就可以拉猶太人，酷刑，集中營，人體實驗，屠殺，而家香港行咗兩步，新疆就已經4步，

不過當年執行捉猶太人班人，就算黑白相片年代，今日都一樣揾到佢哋出嚟，現在有互聯網， 記錄永留傳，喺香港犯下反人類戰爭罪行嘅人，你哋以為冇事？走得甩？

德國

放心
班左癌會幫佢地走
出賣義士又唔係第一次

點會走唔甩-.- 再嘈臨走屌埋你老婆